求下你地 咪撚再飲道地

(代fd po)

匯泉高層藍到黑
新年之後死都唔俾home office
要人返工但喺話買唔到紙巾要限住用 收起曬啲酒精消毒液
每人派一個薄到似救救既口罩 仲要唔喺每日派
而家開始逼人攞假 無晒假就no pay
出policy話每日都要探熱先入office
但做咗第一日之後就無人理
結果兩個同事發燒仲返到工 送埋入醫院先識死
咁多嘢都安排唔到俾同事 剩喺安排到三百萬人仔捐去上海抗武漢肺炎

利申：前員工 純粹睇唔過眼出聲

一見到mirinda已經知係紅底

之前唔係話唔係Tvb落廣告定贊助咩

一早冇飲 根本屎水嚟

Ok

百事架喎

push

紅牛都係

沒野好耐喇

依家飲可口可樂果隻能量飲尿

Push

好人好者有日本茶唔飲，有維他又唔飲，買道地？

推

狗也不屌

收到
推

7up百事都係佢?

點解紅底可以同無做好防疫工作掛勾？

係咪智力問題？年紀大，董事們有心無力？

peso

之前係話唔落tvb廣告
因為群眾壓力頂唔順先唔落姐
但永遠都唔會係黃同埋同路人

幫推